Модуль vacancy
==============

Реализует функционал вакансий:
1. Создание категорий вакансий.
2. Создание самих вакансий с пирвязкой к категории.
3. Создание запросов на вакансию с возможностью вложения файла.

Содержит backend, common, frontend части.
